打針啫冇事嘅

打針啫，冇事嘅！

冇事？佢而家香撚咗啊！